\documentclass{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\usetheme{Warsaw}

\begin{document}
	\title{ИА-531, Aвтоматизированный системы управления и обработки информации}  
	\author{Презентацию подготовил: Журин Сергей}
	%\institute{СиБГУТИ}
	\date{Новосибирск, 2016} 
	\frame{\titlepage} 
	
	\begin{frame}{Наша группа}
		\begin{figure}[h]
		\includegraphics[width=1\linewidth]{iqEf5UrXt_I.jpg} 	
		\end{figure}
	\end{frame}

	\begin{frame}\frametitle{Список группы}
		\begin{columns}
			\column{0.5\textwidth}
				Буря Антон
							
				Вышегородцев Олег
				
				Ермакова Валерия
				
				Жумадирова Динара
				
				Журин Сергей
	
				Замаев Илья
	
				Ившин Илья
			\column{0.5\textwidth}

				Майдуров Филипп
				
				Морев Никита
				
				Прусакова Алина
				
				Соловьев Роман
				
				Тощаловский Никита
				
				Фунтикова Валерия
				
				Чернова Инна
		\end{columns}
	\end{frame}

	\begin{frame}{Состав группы}
		\begin{figure}[h]
			\includegraphics[width=1\linewidth]{Rplot03.png}	
		\end{figure}
	\end{frame}

	\begin{frame}{Профилирующие дисциплины}
		
		\begin{itemize}
			\item<1-> Программирование
			\item<2-> Сети ЭВМ и телекоммуникации
			\item<3-> Системное программное обеспечение
			\item<4-> Системы искусственного интеллекта 
			\item<5-> Мобильный Интернет
		\end{itemize}
			
    \end{frame}

	\begin{frame}{Список отчисленных}		
		\begin{block}{Даниил Мищенко}
			Ни разу не пришел на пары
		\end{block}
		
		\begin{block}{Константин Смотров}
			Отчислен после 2 семестра
		\end{block}
		
		\begin{block}{Алексей Куцев}
			Перевелся после 1 семестра
		\end{block} 
	\end{frame}

\end{document}